<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<rss version="2.0">
<channel>
	<title>Universidade de Aveiro</title>
	<link>http://uaonline.ua.pt</link>
	<description>Jornal Online da Universidade de Aveiro</description>
	<language>pt-pt</language>
	<copyright>2017 Universidade de Aveiro</copyright>
	<lastBuildDate>Tue, 10 Oct 2017 12:21:02 GMT</lastBuildDate>
	<ttl>6</ttl>
	<image>
		<title>Universidade de Aveiro</title>
		<url>http://uaonline.ua.pt/images/logo_ua_44.gif</url>
		<link>http://uaonline.ua.pt</link>
		<width>44</width>
		<height>44</height>
	</image>

	<item>
		<guid>https://uaonline.ua.pt/pub/detail.asp?c=52018</guid>
		<title>UA apresenta dezenas de projetos no TECHDAYS Aveiro</title>
		<link>https://uaonline.ua.pt/pub/detail.asp?c=52018</link>

		<description>
			&lt;img src="https://uaonline.ua.pt/upload/img/joua_i_6306_thumb.JPG" alt="TECHDAYS 2017" title="TECHDAYS 2017" /&gt;Uma montra com cerca de sete dezenas de projetos e protótipos resultantes da melhor tecnologia desenvolvida na Universidade de Aveiro (UA) e o espaço da Fábrica Centro de Ciência Viva (FCCV). Assim é a presença da Academia no TECHDAYS Aveiro 2017, o maior fórum nacional de tecnologia que congrega o que de melhor se faz nos centros de I&amp;D nacionais, nas empresas do setor e nas instituições públicas. O evento decorre de 12 a 14 de outubro, no Parque de Feiras e Exposições de Aveiro.
		</description>
		<pubDate>Mon, 9 Oct 2017 00:00:00 GMT</pubDate>
	</item>

	<item>
		<guid>https://uaonline.ua.pt/pub/detail.asp?c=52013</guid>
		<title>Acesso experimental à ProQuest</title>
		<link>https://uaonline.ua.pt/pub/detail.asp?c=52013</link>

		<description>
			&lt;img src="https://uaonline.ua.pt/upload/img/joua_i_3014_thumb.jpg" alt="Feira do livro de Natal" title="Feira do livro de Natal" /&gt;Está ativo até 30 de novembro, para a UA e restantes membros b-on (Biblioteca do Conhecimento Online), um trial da editora ProQuest, que possibilita o acesso ao texto integral de revistas e artigos científicos, livros eletrónicos e outras publicações de áreas de interesse para a Universidade.
		</description>
		<pubDate>Mon, 9 Oct 2017 00:00:00 GMT</pubDate>
	</item>

	<item>
		<guid>https://uaonline.ua.pt/pub/detail.asp?c=52011</guid>
		<title>UA num ano bom apela à reflexão sobre virtudes do modelo fundacional</title>
		<link>https://uaonline.ua.pt/pub/detail.asp?c=52011</link>

		<description>
			&lt;img src="https://uaonline.ua.pt/upload/img/joua_i_6503_thumb.jpg" alt="Correia de Campos defende análise ao modelo fundacional" title="Correia de Campos defende análise ao modelo fundacional" /&gt;O bom momento que a Universidade de Aveiro (UA) vive foi enaltecido pelo Reitor, perante os resultados do concurso nacional de acesso, durante a sessão de Abertura do Ano Letivo 2017-2018, a 4 de outubro. Manuel António Assunção, durante o seu discurso, defendeu um regresso à matriz do modelo fundacional. O presidente do Conselho de Curadores, Correia de Campos, propôs, na sua intervenção temática, uma reflexão ponderada sobre as vantagens deste modelo, antes de qualquer mudança.
		</description>
		<pubDate>Mon, 9 Oct 2017 00:00:00 GMT</pubDate>
	</item>

	<item>
		<guid>https://uaonline.ua.pt/pub/detail.asp?c=51996</guid>
		<title>Investigadora do CIDTFF membro do júri do Concurso “Geração +”</title>
		<link>https://uaonline.ua.pt/pub/detail.asp?c=51996</link>

		<description>
			&lt;img src="https://uaonline.ua.pt/upload/img/joua_i_6501_thumb.jpg" alt="Júri do Concurso "Geração+"" title="Júri do Concurso "Geração+"" /&gt;Maria José Loureiro, investigadora do Centro de Investigação em Didática e Tecnologia e Formação de Formadores (CIDTFF) e professora requisitada  no Centro de Competência TIC da Universidade de Aveiro (ccTICua), integrou o júri do Concurso  “Geração +”. Tratou-se de eleger os três melhores trabalhos apresentados pelas escolas profissionais do Grupo "Rumos Educação: sete pólos das escolas Profitecla, Escola Digital, Escola Ruiz Costa e Escola Profissional de Braga (EPB).
		</description>
		<pubDate>Fri, 6 Oct 2017 00:00:00 GMT</pubDate>
	</item>

	<item>
		<guid>https://uaonline.ua.pt/pub/detail.asp?c=47839</guid>
		<title>Ergovisão comemora primeiro aniversário da sua loja na UA</title>
		<link>https://uaonline.ua.pt/pub/detail.asp?c=47839</link>

		<description>
			&lt;img src="https://uaonline.ua.pt/upload/img/joua_i_4066_thumb.jpg" alt="Centro de Saúde Universitário passa a disponibilizar consultas de Optometria" title="Centro de Saúde Universitário passa a disponibilizar consultas de Optometria" /&gt;No próximo dia 9 de outubro, a Ergovisão celebrará o primeiro aniversário da sua loja na Universidade de Aveiro, com uma campanha promocional que se prolongará até ao dia 10.  Pelas 16h30 do dia 9, haverá bolo de aniversário ao som da artista brasileira Fabiola Carvalho.
		</description>
		<pubDate>Fri, 6 Oct 2017 00:00:00 GMT</pubDate>
	</item>

	<item>
		<guid>https://uaonline.ua.pt/pub/detail.asp?c=51995</guid>
		<title>UATEC lança nova edição do programa Acelera +</title>
		<link>https://uaonline.ua.pt/pub/detail.asp?c=51995</link>

		<description>
			&lt;img src="https://uaonline.ua.pt/upload/img/joua_i_6500_thumb.jpg" alt="Acelera+" title="Acelera+" /&gt;Tem início, no dia 28 de outubro, mais uma edição do programa Acelera +, iniciativa integrada no projeto NOE - Noroeste Empreendedor. Durante 4 sábados, no período das 9h00 às 18h00, os empreendedores serão desafiados a alavancar o seu projeto empreendedor, através de um conjunto de workshops e mentoria.
		</description>
		<pubDate>Fri, 6 Oct 2017 00:00:00 GMT</pubDate>
	</item>
<item><guid /><title>123</title><link /><description>Teste</description><pubDate /></item></channel></rss>